【愛蛇十連勝】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCXCVI

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

好波！

奧燒名宿

燒

深夜唔再係西波
好感動

以後睇下半場就得

嚇死 以為1001要開post

用沙卡踢左閘 真係cls

勁撚到

拿卡燥底 岩岩果球

等咁耐先有得吹奏燒

奧燒今場J死人啦

李西特城

好撚感動
奧燒係咪番左黎

3球都靚到仆街先癲

屌你又話69分鐘拍掌祝爺爺生日快樂

羊差一球追平夏世三！

下半場之鬼！！！！

全年英超最佳入球頭兩位我諗都係我廠包辦哂

燒真係今場盡顯級數

細爆出到黎好搶

沙卡左閘

羊一入黎屌左兩粒

一把車落拜狗塊面到

燒俾德國嗰條廢老屌完 啲鬥心返晒嚟

愛蛇幫埋臭燒起機

呢個真呀

10連勝可以gel未

緊係啦佢無球入喎

進攻就係最佳防守

調動之王

禾b

沙卡打埋閘 全能到

隊燒

放個人係到企

德國狗繼續賴奧燒啦

撐愛狗了

羊tap in x2

愛蛇波

球王燒

有愛蛇
無人記得雲加了

拿卡同美羊真係夾好多

燒今場

垃圾德狗

羊踢10分鐘都兩球

拿卡 真係慘

季初幾場就反燒果D

40速既閘

想睇黑b左閘多啲

拿卡跌親都無foul

同上季比，秕好似換左腦咁

餵到入囗 拿入好少出現係呢d位先冇得入

第三球真係好癲

燒一定係motm

除非佢擺兩球烏龍

呢球咁都無foul

早兩三場禁區又唔識跌

我燒包辦曬先啱

燒啲策動靚到

欄腰都路foul

邊兩球

究竟有幾大嘅膽先可以放xhaka落左閘

問愛蛇

仲有藍狗

渣ga踢左閘都比愛蛇諗到

杜利拉 搶撚左唔知幾多球波
真係最佳收購

藍狗 同岩岩果球掛

燒最深刻係車身窩利果球

拿卡無波入但做到好多野
As usual

唔駛佢鍋上去 應該冇乜事既

鬼才愛蛇

球證下下唔吹想點樣

Xhaka踢左閘真係好撚痴線

拖仔咪傷呀

2和b同上季兩個人咁

艾伯禮頓

我藍準備

見佢防守鳩鳩下 特登玩鳩佢

奧燒知道爺爺生日
上晒電

有左托雷拉間接令前場活躍 而且本身前線好夠級數

都唔撚明雲膠唔肯用正防中 ...

藍狗出黎喇

你個名

冇牌？屌佢老母

躝啦ramshit

有人教同有人教既分別

數據真係反映唔到拿卡嘅作用

屌你老母整傷我白簡迪？？？

艾伯禮頓 而家頭都唔撚gel
頹撚到

拖仔唔好傷呀

我藍

岩岩有下想拉人 縮得快

Coquelin

笑左

藍狗又準備出黎塞奧燒
一係換燒

有一期用99連幾好架 用用下爺爺又要佢做埋波 不倫不類...

比燒抖下都正常

cool波多 佢入果啲全部自己射靚波

成個人有信心到 話過就過咁

睇嚟爺爺今季都唔敢返酋長球場睇波

好想拿卡入波呀

踢多幾踢都比爺爺叫佢打B2B

換拿卡啦

沙卡左閘真係幾頂癮

去到後期已經變四不像
要佢做咁多嘢

99連變身b2b 真心痴撚線

佢宜家係華倫西亞都無搞咁多野 專心守 掃

拿卡咁都唔入

拿卡

咁都唔入

呢下送俾拿卡

Laca....

奧燒已經知你想入波

換燒拍下手都好呀

我屌咁都唔撚入

屌 咁都唔入

屌，拿卡

Ozil送到埋口

真係整定拿卡入唔到波 tap in都fail

25b比得靚

laca

屌
餵到埋口

Ozil

2015年嘅奧斯爾返來了

球證

好可惜 一直好鐘意佢
不過而家托利拉一樣咁好J

咁都無助攻

何輝頭先講得幾好。沙卡咁輕鬆就比細爆換位，證明自己唔係必然正選

雲加以為個個都做到韋拉+基拔圖施華

換走燒

拿卡淨係識入世界波

沙卡 隊長

大麻b 好顛

藍狗

拿卡 唔難既波唔識入

拿卡：太易了

99連8:2份子

燒球助攻

細爆踢得幾好

燒 心諗

比渣卡都唔比藍斯captain

iwobi 係咪整親個腦,勁左好多

全場掌聲

個隊長比殺卡= =

佢+托利拉可以掃曬條中場

沙膠隊長

藍斯同而家對波好格格不入 其他人好感情好好咁

俾沙加唔俾藍狗 hoball

奧燒全場掌聲

太易，不了

我個assist hat trick呀

半場聞左少少野姐

佢係垃圾

高基連好可惜 卡蘇拿受傷真係影響好大 成個架構亂哂

點解我愛隊可以勁到咁
好感動

xhaka 踢閘 好似有魅力左

到底係雲加廢定愛SIR勁
同一隊人踢落差咁遠

可以掉轉睇 愛蛇覺得佢波底 戰術意識好 細爆只可以打中路

Feel到藍斯要入波了

托😍

佢不嬲都係咁 成日chok住懶cool咁

大大力斬上前場 一腳無腦清

因為係邊路派膠有係中路派咁傷

個球證真係

做萬金油了
場場正選打唔同位

殺卡打左閘

xhaka capitan

其實可能知今場得一隻閘 有特登練過

沙卡 打閘幾好

冇

藍斯快d走

睇嚟夢遺出返之前 沙應該都要打左閘

邊個仲敢話燒唔值350k

M7幾時打起個態同奧燒夾波

2-1唔係佢助

黑b 啦

對波感情好都踢得好啲

愛蛇：沙加左閘唔錯 下場繼續

對面唔快咋

燒食左藥？

藍狗 係唔係都攤手
躝啦

羊出左黎 拿卡開心左好多

細爆出到黎同沙卡比 爽好多

拿卡錫迪好似發脾氣踢出界咁

佢比波仲快過沙卡

好想拿卡入埋波 場場兩個都入波就好

完場今晚

羊入完兩粒 球球都搵拿卡黎傳
gay

係咪因爲得佢左腳

又騎撚住熱狗

俾拿卡個tap in fail射走左

Laca

又拿卡

拿卡硬係唔入

其實成隊都擺明造俾拿卡

拿卡：俾少少難度既波我得唔得牙

不過今場係有d運
走甩左球12碼 一球中柱
十連勝理撚得你

而且有俾指示細爆要隨時補位

拿卡又變番豬油

哎呀laca

太易唔識入

拿卡搞咩

拿卡真係

拿卡真係值得入返粒

佢個位唔易踼

慘

拿卡急到咁 今場算啦好嗎..

羊差d畀到

拿卡表示咁易入俾狗射

今年啲默契
屌你漏親比隊友都比到

唔會搵燒打閘啦 2揀1

拿卡一腳波好似唔識入咁

好似成隊都想造俾拿卡咁

擺明

好記得加歷查同加利仔討論過 雙特同史高斯邊個最好

加歷查話雙特 因為艾歷臣為咗遷就佢地 將史高斯擺左路

尼維利就反駁 話因為史高斯可以勝任左路 而雙特唔可以 所以史高斯好啲

藍狗走d位同拿卡撞哂

拿卡叫近7-8年著阿仙奴9號最好果個

希望拿卡入到粒

度度

即係話美羊係狗

2&b右腳交左腳

屌奶星伊和比

屌25b 玩腳法

度度之後就拿卡

我覺得 其實個刻係列叔證明左逆足閘唔得
就換返個左腳仔落去姐

愛sir d 小遊戲

度度10年前喎

Pr普

對上一個係咪eduardo

球王B

如果今場laca入唔到波 表現都唔算差
佢場場又要支點hold波又成日走上走落逼波

燒鵝脾岩岩用恩尼斯達過人 好好j

以前邊有特登做波比隊友入
見到山狗走位都扮睇唔到
估唔到愛蛇咁快執到隊波

原來咁就10年

絕對係

華迪急屎？

華迪急屎?

華迪急尿 ？

但係如果送到埋口都唔識入
好大問題

iwob勁撚到

華迪跑得咁快唔會傷掛

細爆

搞笑方面有個勁好多

華迪

我覺得果年係直接鏟斷左個冠軍

華迪走場

真係成隊都想造比拿卡

高安基真係好撚唔識do
好心搵條廢柴 (eg人渣士) 嚟頂雲廢老咪算
係要搵個咁勁神級調動嘅教練
好心學下獌尊重廢蛇啦
廢蛇退休咁耐致敬足咁耐

呢幾年既wenger ball同愛蛇真是無得比

華ＤＥＥ條垃圾都做走場狗

xhaka 踢閘 扣過左好多人

華迪走場唔踢

食緊爺爺老本

咁係因為一個係山齊士 一個係拿卡錫迪啫

爆石都唔比

沙加左閘 爆佢

殺卡衝上去造波比laca

笑撚死 係咁suck比拿卡

十連勝喇有士氣梗係fd過打band

拿卡自己都唔好意思啦
造到咁

我睇得出華迪真係好撚急💩

夏卡打左閘幾sharp

藍斯冇左山狗同佢互屌 會唔會好悶

腳風問題 佢個位少d腳法都死
所以我唔擔心佢腳下功夫

喂到有返自信

渣ga左路打哂
學埋爺爺改造人

好搞笑,兩次offside都照比laca。。

屙屎打小個

去曼再屌過

係

new flamini

華迪：打工仔梗係用辦工時間去爆石

最主因應該係基歷治

打中下遊就多機會姐
打強隊都係咁可以導致輸波

今日要吹奏拿卡 肯配合又護到波

去mu團聚啦
摩佬要呢類人

愛蛇吊打老野幾十條街

嬲撚到 嗰球12碼

我反而咁睇
成隊肯狂做波比laca
證明感情真係好好

賀定想點姐

而家隊波個個都好sharp醒 個波一去到佢腳好似即刻慢左

xhaka

薩卡左路連守兩下

沙卡啲腳步
對面揼左兩步
佢啱啱先一

渣卡打左閘打得好過中場

基沙爾廢撚到

Ok ga

xhaka 真係好勁喎

@林狗

仆街xhaka打左閘防守仲好過打中路個陣

沙加打一排閘啦 訓練下啲防守意識

開季2年敗0分 到而家同熱狗車仔同分

好過佢打中場好多

沙卡刷埋數據

收嗲啦

係xhaka勁

to the next chapter

渣ga轉踢左閘 改造

To the next chapter
成班二五仔

車仔果場最可惜

XHAKA = 新明尼

蒙叔感到危機了

渣卡係咪反應慢到fake都唔郁

講波佬都話Xhaka左閘幾好

你咁名

拿卡真心做到野 組織 狽住對手 停波 迫搶

係把握唔到兩下黃金機會姐

唔好踩咁盡

藍斯都真係

最後一隻攪事狗都準備走 梗係好

迷雲返曬入老母個西😂

其實係李城隻新右翼廢先顯得x朗勁

細爆 好搶鏡

諗起都好撚嬲

中間要守兩邊，左邊守死一邊就得

十連勝！

把握力都有既佢 下場會更好

愛蛇輕鬆十連

但明尼打中場都好堅 夏卡打中場會打爆個電視

羊而家入左幾多球

愛蛇連擺xhaka打閘都得 癲撚到

幾耐冇試過十連勝？

對利鏝試下都擺佢左閘

冇人踩佢呀 係笑佢容易嘅波唔入姐

渣卡：你啱啱係咪郁左 無感覺

放渣ga打閘練埋防守
後邊無人幫你包啦 醒水

2

但牙羊個頭真係搞唔掂

睇到好尷尬 以為自己馬列斯咁扭得,無一下係fake到人

度度啲倒掛車身斷腳
仲好似上年既事

愛SIR羸波又有得握手

打你老母就有份

明明成場入波果幾球轉守為攻傳俾OZIL 都係XHAKA

仆街我覺得幾型

豬拿卡

燒唔著衫
射左

如果贏到伯明翰 伊度亞度個影響應該減低好多
嗰場真係痴撚線

拿卡嗰球回彈

十連勝

7撚到

Mesut Özil v Leicester City

- 1 goal
- 1 assist
- 4 chances created (two big chances)
- 62/67 passes completed
- 31/35 final third passes

羊6
拿卡4

雲加是誰 是否真有其人

M10 mvp la diu

小爆炸個踢法加埋造型 感覺好有活力

頭唔係咁剪架

愛sir勁到

頭先華Dee急成咁 係咪愛sir學老野落毒

扭沙卡之前仲要射咗兩腳on9波

列叔頂到半場多啲算係咁

愛蛇又贏

08年同11年 都係伯明翰

咪犬衝電欺咁樣

愛蛇：又話呢隊濕鳩阿仙奴好難教既🤷🏻‍♂️

除咗奧燒 禾比勁到

講真 今場無佢做支點應該贏唔到

屌你老母圾卡打左閘都俾條粉皮諗到
仲要真係踢得幾好
真係唔服唔得

下半場完全係另一隊黎

真

唔睇數據都一定係mvp

同一班人
教到半場屈李城機

臨場應變

c朗咁

中場踢閘
以為踢緊石地7人

失波之前成隊都鳩鳩下

爺爺教到黑b絕殺李城

下場繼續隊長燒

仲要搶咗勁多波

禾比正垃圾

別繼續屌，繼續進步

成隊波都一腳波既時候其實ozil好屈

細梅今場幾穩陣

沙加不如轉型左閘

失完醒撚晒咁 狂攻

11我又冇乜感覺

但08真係好傷 興奮足六個月 真係以為贏到冠軍

燒25b同比比鳥都好撚勁

阿仙奴4:0李城

愛蛇連握十次手

下半場之鬼

下星期對沙夏 要斷連勝了

比比進攻斬波勁左超多 今季已經4助攻

有禮貌

前五集團已經帶開

呢隊阿仙奴嘅精神面貌真係好咗好多

你成隊踢得機動個陣好多option 比佢咪發揮到佢既傳波

你唔撚郁又塞死哂佢根本發揮唔到

下星期熱狗輸埋俾鏝

愛蛇啲調動 每場係咁落爺爺面

生日快樂手足

永遠都係屈下半場機

下場撐曼城 不過我地要贏到水晶宮先

請尊重！

我想講 今場三球都好撚靚

今場幫爺爺慶生
奧燒迷雲

失咗之後即刻醒晒咁 一嚟就向前開波

第三球真心好撚型

的確巧靚
好似打FIFA咁

獌聯呢喂

Why not 和波

生日快樂

多謝手足們

覺唔覺施囝2600萬磅真係好撚抵?

咁08年又真係傷好多
我果陣都好似多哥佬咁覺得贏硬
不過有幾年都有段時間覺得有機會
0910 1011 1516

奧燒一巴車左落漢尼斯到

23 得失真係痴線

3球都係燒策動

最驚佢當我廠跳板

勁到 唔好傷

打和最好

form3開始做阿迷，到而家final year，見到隊波由上半季爭冠踢到前四都無埋真係好灰，而家睇到咁樣好撚感動

下

十弟

19射，射門仲多過對面條插水狗掂波次數

燒呢場有排j

我開始明點解要俾多過buy out 搶

贏到熱刺先算啦曼城

入第三球 拿卡慶祝好得意

沙卡今日就真係全能到仆街喇 連左閘都撈埋

咪係，點會想曼城贏

保頭4先

生日快樂
係到都見到你

點解冇乜人搶 世界盃果陣已經好撚勁

雖然好j 但阿迷切忌有自信

真阿

最搞笑比比鳥傳失比拿卡 拿卡燥底
轉頭喂到埋口兩球唔入

和波好啦
每邊傷兩件

short

但無可否認佢落左閘即刻打得通左路攻擊

蘭奴好波

射到就黎虛脫了

Keep住唔好比佢停

世盃前傾好晒喇喎

應該wc 前買左了

M7歐霸帶隊操下先啦

返去shooting practice下啦屌

比比鳥今場入完波助攻

愛蛇咁都諗到 完全唔知佢個腦係裝咩

好似有幾隊都俾咗解約金，但阿狗俾多500萬分期，跟住對面球會制

歐霸又係睇黑b禾b既時候

世杯後就唔止2600
3600都未必得

Reporter: how God’s was muset ozil

Mustafi: I don’t need to tell you how good he was when he plays his favourite position behind a striker

裝咗隻fm2036計數 半場搵到問題就極速解決

星期四果場唔易打
好驚斷連勝洩左道氣

買斷條款2200萬

燒條直線

唔洗正選陣都夠贏啦

贏緊無乜野，愛sir真係好鐘意中後埸有高點
同埋派牌黎講細爆都仲係爭少少

聯賽得既話我寧願佢一早出局算

係 執到寶

係
士不停惡野黎. 不過照殺

好想Keep住知勢斬埋痢記

坦克 夢遺幾時傷好 再係咁唔係辦法

屌你啊
睇小愛sir 歐霸之王既實力

反ramsey

HB BRO

失波之後個一分鐘心諗，唔撚係又深夜閪波呀？

上季尾唔係走晒d人咩

十卜

難啲

we’ve got xhaka

得既話
專心聯賽好過啦
歐霸都係為拎入場卷

巴卡約高4000萬鎊

唔輸都要還神

依家隊痢唔係無可能

btw 夢叔幾時傷癒 好擔心

次次夢遺傷
坦克就跟埋一齊傷

和當贏

啱呀 係殺就快呀

殺到痢先叫正式加入戰爭冠行列.

屠埋沙夏朋友隊就到痢

有啲走左冇人要又番左去了

diu而家先訓醒

上半場賀定個樣驚到

錯過咗場好波

連阿叔都傷埋

我會拎曬銀行存款all in猁

舉高隻閪手跳起頂波

AMN都出得翻啦

Love sir

多謝愛蛇令我忘記爺爺

上半場leno俾人遺忘晒

我頂
有無人講下踢成點

近排痢真係麻麻，不過最驚我地又對強隊就現形

星散咗，今年無咁勁

爺爺1月1號回歸英超同愛蛇揪過

咁出副選算

想講阿羊d效率好撚高
兩場後備入都入兩球

Aubameyang’s played 57 mins last two games and scored four goals. If he continues like this, he’ll score more than 180 goals this season.

其實我地呢排都瘋狂比人中出
只係中下游把握力差
撞返猁條前線 應該會比人456返

上半場頭30mins比人強姦
半場追和
下半場燒勁撚到痴根
禾b都ok

蝗降落歐霸後請yaya出山打阿狗

蝗都落歐霸 唔打了

有冇100

麻麻
只係沙拿麻麻左咋
人地同曼城踢到波

愛蛇話寧願4比3都唔要1比0，互劈戰術

近呢幾場都係上半場唔入局 下半場發力

麻麻但仲未輸過

你睇阿記次次上半場未瞓醒咁
驚捱唔到下半場

儲埋今星期 岩岩好有100
可以去返銀行提款

而加既2禾b算唔算係英超前10翼？
技術中上，護波幾勁，有啲身位又令囝

諗起呢2年個2隻hea踢25仔 山狗張狗
一個就曼狗犯眾憎
一個就斷腳 尤其係張狗
爺爺養你咁多年 你傷足咁多年 仲要反骨到咁
希望張狗年年有今日啦

Sexy football燒開心到

只係今季無再迫得咁勁
但對前列一樣會迫，尤其我地比人一迫就出事

我地條後防同猁條後防
點睇都我地比人劈死先

老實講係勁 抵讚

冇前10都一定有前50啦
咁撚勁

殺傷戰術劈低幾件先

我地比人？

出唔到雲迪克就有機嘅
條友封撚哂啲傳中

前50

佢下半場中楣個球都派膠
好似打左落人地個球度

前70啦

個球佢亂鳩咁打 好好笑

我地有神閘沙卡，一個封死沙拿

上半場幾吓神救 都救世界架啦

個頭

咁計落都差不多包尾

應該有史達0級數

第50到底廢到點

李城果件基沙咁

認真我地條中場比人迫應該頂唔緊 關刀 殺卡 拖仔都冇咁既技術

岩牙

但另一邊廂 holding已經用手撲救左法明奴既射門

痢狗酸到 中下游實贏到架
咁易贏痢狗攞左冠軍啦

進進攻立體 防守有問題
holding 走甩好多次人

笑死 好似當自己馬列斯咁 連個髮型都抄佢咁

痢狗咪又係海鮮

佢一拎波
李城班人都癈事埋去幫佢 都唔知扭緊乜

Mesut Özil is now the highest scoring German player in Premier League history with 30 goals 🇩🇪 #AFC

老老實實，今季冇諗過會可以同痢鏝轟平起不坐，啲中下游贏哂已經收貨

咪mon po啦
未打痢就已經串過馬撚

對BIG5輸撚哂但係其他羸哂唔知入唔入到前4

賽程好密

贏熱狗就夠

之前話球員無曬爭冠心
其實球迷都係
點都好 希望其他隊炒埋一碟 我地有機啦

應該好快俾sane過

大大巴昇落多嘴狗會長到

未然之前都係謙虛低調算

神射手都有得追

唔爆閘mon下又唔撚得？
而家對家串我地贏得啲中下游就得？

拿卡本身都有得追

世三好fit

留意到冇獌同痢份

Where is 埃及球皇

利今年最勁係條防線
你地講到好似好廢咁
人地只係失過3球波

贏波再bin鳩佢地
但贏先算

猁撚不嬲肉酸
但做咩要放佢地係眼內 不嬲覺得佢地係英超無資格同我地比

迷愛

唔擔心愛蛇入唔到波
差在入人地1粒 我地比人入返幾多粒姐

巴打都幾自信

怕到時大家一齊買猁記 賠率會低

比比鳥有機爭英超助攻王
奧燒咩心情

人地鏝場場入球如麻都入到利一粒
真係唔覺阿一定入到波

Play from the back

講真今場下半場對面腳仔軟逼得冇上半咁緊
對強隊體能防守都keep到冇咁易俾愛蛇屈到調動

又要係ig睇阿狗打j

xhaka 扣過人地 真係好小見

雲迪克好撚勁=.=

其實前幾年真係搞我地失哂自信
搞到贏波都唔敢放膽j
希望贏/和到利記各位手足有返自信

史上最貴中堅係勁既

我覺得佢幫傳中好勁
好克阿狗

到時希望papa出得返，起碼輸少幾球

Emery: “When we were controlling the match and finding chances to score every supporter helped us. It was a very big atmosphere.”

Love蛇好識做

一開始雲迪克又係比人笑 但睇多幾場就見有佢坐陣係定好撚多
同埋角球佢好似頂撚晒咁滯

我地有彈跳王細梅 頂返死佢啦

可能啞仔出得返添

➡ [61'] Pierre-Emerick Aubameyang enters the game
⚽ [63'] goal
⚽ [66'] goal

@Aubameyang7 has now been directly involved in 21 goals in his 22 Premier League games for Arsenal (16 goals, 5 assists)

得罪講句利連兩隻閘都好撚勁下
打歐聯决賽個場好撚高水準

係係係
利物浦根本毫無弱點
我地玩完架喇

利防守好似穩咗唔少 但呢排攻力真係差咗啲 無乜邊個有好強把握力

奧燒一彈一漏一傳

講閘既話我地都有沙卡

主要係沙拿冇咁sharp

羊個頭好柒

Xhaka > Mercelo
From reddit

事實

60速嘅閘

同山9一樣 單蹄既下埸

十連勝之後阿po地下開始跣

但球波真係好靚

大巴大巴車落迷雲到

其實今場波睇得出兩閘真係好重要，少左蒙叔都少左壓上左邊差少少，依家入個3球都係右路比比鳥高速壓上去拉邊，再出波，愛蛇諗諗要點keep，場場英超打足，點都可能比佢休休

閪波都識贏
雲加有工開未

雖然比比鳥防守好撚垃圾，但進攻真係好有用 佢依家係助攻榜第二名

左閘幾時傷好

希望keep 到道氣去打猁

個page 比人hack 左？幫燒打矖丁

調動真係好過雲爺爺
今場1:1，但60分鐘已經㩒制，雲加無7x分鐘都唔做嘢
佢仲要次次調動都有料到

奧燒食左咩

先唔講換人的時間
起碼啲調動真係有啲心思，雲爺換人真係個個都背得出

迷傻閪

過期春藥，勁到癲
今日一定要著奧燒波衫出街

全能到仆街

第二球入波佢畀B24嗰吓 J咗

開完twitch 奧燒係唔同d

真係開始跣

對中下游食曬係好事 希望keep到

十連

有得J好J 唔想次次輸到仆街入來cry

ozil is WHAT??

十連勝都唔J，唔通排第十先J咩

雲加

好幾場都收起一兩個主力，下半場先換人用速度沖散對手

兩邊側擊好過上年好多，上年成日都係禁區邊9猜，無乜板斧入波，今年側邊地波送入禁區好多時都起到腳，早雲加時代d華麗足球返晒黎

面對迫搶對手短時間都唔會有乜突破，差一個世界級，用波+推進的中場，對車仔鏝果兩場好明顯，之後對利，連勝應該斷攬

如果搞下個防守，特別係中堅，細梅果d二線頭真係唔得，失少d波，前4應該無問題，下季可以再望高d

雲加好波

其實即係玩具第六人嗰種做法
咁樣後備都有常備軍幾正
Keep到後備個鬥心
至少話你聽唔係踢垃圾時間肯衝肯博

講得幾好 咁後備都覺得自己好重要了

跟住全季輸哂仆街都冇所謂了
有呢個十連勝夠j 了

都係ga，後備下半場早段出黎放電
美羊本身都快，對方散散地時更加變電兔

中堅真係要買返個
隊長，成日派膠，同老啦
Holding, 仲細，有排先成大器
細梅，唔夠硬淨，成日跌，又成日舉手唔追波
新果個，有待觀察

愛蛇都係靠雲加遺產咋

好耐無見過呢個臭燒

贏3比1

Football heritage

馬伕去左邊 點解唔用佢

傷

拿卡錫今場真係無乜運

禾比正選負責上半場爆鳩對手
等下半場對手無氣，美羊入黎再爆過

真係雲加好波

雲加(走得)好波

屌你養和b 成個美斯咁款

打垃圾唔計

God

又下半場反cup cls

如果係爺爺教, 0:1可以訓教

繼續爺爺傳統

領先1:0 比人追和 再比人反cup

畀漢尼斯燈到上哂身

第一球射得瀟洒
第二球質個靚直線畀比比鳥
第三球靚漏畀拿卡再走落去接應然後交助攻

邊到有full match睇返

值得一提的是，今場比賽的酋長球場邊上，阿仙奴球迷拉起了一個橫幅「The next chapter」（下一章節）。寓意很明顯，在功勳教練雲格今夏離開阿仙奴之後，兵工廠如今已經進入了艾馬利時代。這也從側面反映出，越來越多的球迷開始支持艾馬利，他們認為艾馬利是能夠帶領阿仙奴完成複興的正確人選。

不過上半場個後防真係炸到仆街 holding手球

不願接受都要講
如果係雲加
呢十場至少有三場都係咁

爺爺生日搞d咁既野

今季d 彈彈波好似勁左咁多既，好似淨係換左個教練咋喎

琴晚發夢爺爺教曼聯

Motm 俾咗禾b

why not燒

下場對沙夏朋友隊
十一連勝

有場R霸牙ching

十二連勝 再對痢狗真正考驗

場R霸感覺都難踢

仲有3場先對痢

仲有場盃賽

唔踢國際賽奧燒 勁撚到

阿狗班管理層選帥都幾勁
果陣笑鳩三人組interview
原來真係有認真in過
曼狗自費Sir走後一直選帥都9唔搭8
一係就搵椰子一係就一味追求名牌
冇留意條友同隊波夾唔夾
加齊迪斯話新帥要keep the value of the club
不過加齊迪斯都就快走

係時候俾張七年長約iwobi

班德撚咁對佢 踢唔踢都擺

有冇可能

椰子無辜

d德撚好垃圾

儲晒氣

眼訓到on9

十連勝j到虛脫

愛蛇下半場先撳掣嘅踢法，次次都睇到心情起伏得好勁

未失波果陣以為仲係爺爺教波
鳩撚到呢

highlight

藍斯好似越黎越唔夾隊波咁

0射門，左傳右傳
仲要比人按屌 好彩Leno醒神

但的確好有效
睇下中下遊球隊幾時破解到

佢個位越來越尷尬

所以差d比卡迪夫收皮

不過李城移位補位係快
無咩空位進攻到

睇精華睇到眼濕濕
Btw holding球手球

舉高隻手頂波
判左12m真係屌佢老母

打到vardy走場

急屎

滾

所以都係打反擊最高效率，陣地都製造唔到d好有威脅嘅攻門

躝啦
除非肯sub

bellerin 2 assists

唔睇波

黑哨

3分已袋 理撚得你

精華球迷

早知PL fantasy買比狗

黎緊場打毗就係愛蛇中期考試 好撚緊張

Me 訓醒第一樣野就係check比數

啲入波仲 wengerball 過 wenger

對利都收硬皮

睇精華 拿卡比人mark到死

全部一腳彈

Leno 反應同今季我間不相伯仲
不過打手槌真係廢到

3:1之後成隊都造比拿卡
擺到埋口都入唔到波

奧燒好波

反燒仲有咩好講

收皮都起碼拎住2X幾分先

第三球啲傳送睇到我
上次軌拎英超就係對我哋柒完之後十幾連勝，唔知我哋今季得唔得呢

Cech落地應該無leno咁快

屌佢老味垃圾 3碼射比龍 浪費奧燒助攻

Holding唔好再出啦

愛蛇
雲加係邊個？

久違的水銀瀉地

人地防守咁好

近門射中keeper

變咗 laca miss chances auba 射入晒

爺爺可以安息喇

聯賽已經踢左9輪
只要係餘下賽事全勝......

爺爺等緊機會報牛

一把年紀落地係慢啲

無人請

垃圾黎，返堆填區啦

教皇馬拜仁今季都冇機會對阿狗
可能去 19000

今季隊波踢得好有自信 上年唔係條老野唔教都仲係死老豆咁款

Auba tap in牙朗級

歐聯分組賽第三就得啦

近七場上陣比賽全勝

為咗報仇輸晒啲歐聯小組賽落地狙擊我哋

19000對祖記，全能王會缺陣

原來tap in都唔係咁易入
怪錯auba

感動嘅係失完波班友即刻有反應，加上臭燒回春

黎緊啲 training 片 應該都係影拿卡練tap in

水貨

同我山故劍重逢 狙擊反骨仔

今季慣哂失波先

利個場就算啦無期望

但十二月連打曼熱我expect起碼要贏一場

頭五d分咁緊 始終都係要睇對強隊成積先知今季有冇歐聯位

對獌熱起碼要有兩分

sick ball
仲要有一球係艾利臣自己送

暴連連勝返幾場又碌返上黎架喇

Yes 和到鏝

10連勝好撚high

上返頭六ok，頭四就難d
睇下邊隊唔好彩甩轆就陪獌了

反映愛蛇功力
唔依賴就走既人

有年費格信 對頭四都不勝
都拎到英超

雲加 當佢supersub用半季都ok既

琴晚比xhaka 隊長都唔係佢

今年點同 十場波前五都係差兩分

比狗一入球兩助攻

冇睇波，義和碑踢成點？

隊波守死球都仲係唔穩陣

世一

重睇

愛蛇西甲份cv
破產華倫年年賣主力上前3
西維爾霸氣盃三連
阿狗窮人爭4真係幾match

重睇左
比狗一入球兩助攻

都係一拎波就攤開對手頭FING FING 9下9下咁

踢到成個卡叔咁

又要打飛機

見到奧巴咁撚燦爛既笑
成日形容係笑鳩緊獌狗同山狗

搵足球員操掂體能 vs 田徑隊練踢波分別

如果猁都贏倒隊波都幾恐怖

第三球靚到

左右閘都咁上 實比猁對翼瘋狂放狗
如果打和都滿足

M7同iwobi會協防既

得罪講句，愛蛇套戰術真係好難容納到藍斯

單對單沙拿文尼撚狗

前兩場又話好難容納奧燒 宜家又話藍斯

上年爺爺極速三球追和啦
洗擔心

反唔落比狗了
套進攻核心原來係圍住比狗踢

比比鳥響呢套戰術右閘根本係parttime,正職係翼

入波係自己龍

即係防守果時都係圍住佢踢比對方

果球無得怪佢啦 回身追都封到位 唔好彩姐

鵝b POTM

不嬲都撐燒

睇下燒對強隊踢成點先

踢得差還差，但有燒係中路hold波
兩翼先可以專心入禁區等食

禾比motm
仲諗住係奧燒拎

有無巴打有入球gif

今年英超癲到 連贏咁多場都仲係第4

有車鏝痢係度fourth is a trophy

前面三隊仲係不敗
熱狗同分

沙卡打閘都比愛蛇諗到

兩場都有神組織入球 暈加

Arpo開始跣

咪針對啦

第三球走位好恐怖
完全係fifa式入波

motm都拎埋點敢針對牙

型能到

琴晚下半場真係football porn 咁

依家隊隊都閘當翼用嫁啦

原來攞左motm

前幾場無表現比人插到
今場一有翻表現就話人世界第一

第一球最型 睇直播慢溜落遠柱入
個視線仲要望唔到波

唔買翼就係想解放2閘後上進攻

果班狗黎

冇錢買咋

左閘如果係列叔做替工
唔好預佢後上進攻到

我都係覺得依套戰術對強隊會比人打爆兩閘

琴日我地左路都冇乜點攻過

所以話唔好預進攻到

對下游已經係 差在人地把握力差入得少

係鏝利勁啫
車仔爭少少

Motm係2&b唔係ozil

最好係咁, 比狗果邊攻得咁密, 兩閘上晒去好牙煙

下游又變番垃圾
早幾年成日爆冷

今朝睇傑出仲以為個page 被人hack 左

未開季姐

上半版好少輸

難得既係前場每個人近況都唔差，even你地成日屌既沙卡都無咩大問題

拖夾沙卡係最好

沙加控個波仲未夠穩

好期待文傑又9 up d乜話奧燒廢

牙羊踢到成個牙朗咁 係咁TAP IN

開季幾勁都好
冇可能爆足成季冇低潮期(除左上年鏝)

但就算今年鏝都未必全季都咁穩
始終衞冕心態

阿狗更加冇可能全季keep 住依家個form
希望愛蛇教起上黎咁唔好好似雲加咁
隊波柒起上黎可以柒足兩三個月

Mk仔好似無乜態咁

睇愛蛇功力啦
輪換比主力休息
都要有貨交

傷兵都幾多，主要係後防，Cech，2個左閘，2個中堅

而家班後備都打起埋會好d既....望就望拖同拿卡千祈唔好傷 傷是但一個都死

法國阿記場場都係下半場先發力，上半場比人禁住黎攻

留力既野你識條春

睇下愛蛇有無其他form對應啦
無理由傷左一兩個球員就唔識踢

愛sir完勝雲加

愛蛇幾夠膽玩輪換

永遠D 冠軍隊都唔洗靠winning eleven
主力前鋒一個冇態個陣另一個又補上
成隊都冇態個陣又負負碌碌執到分

今季如果唔打到兩三季前D冠軍隊水準既話
應該連前四都冇

薩卡左閘

買人
Welcome Marcelo

奧燒：我哋踢出性感足球

【體育】周一阿仙奴在先落後的情況下反勝李斯特城3:1，而且贏得甚為漂亮，以隊長身份出戰的奧斯爾亦忍不住為球隊的悅目表現而喝彩。

「我認為已隊今晚踢了出性感足球。我以身為這支球隊的隊長為榮。」奧斯爾（Mesut Ozil）賽後在twitter上留言。今場奧斯爾射入他在英超第30個入球，令他超越奇連士文，成為歷來在英超取得最多士哥的德國球員，可喜可賀。

上一輪因背傷而要休戰的奧斯爾，由於早前已宣佈退出德國國家隊，得以在國際賽期好好休息，周一他以隊長身份正選披掛，交出令人擊節讚賞的表現。完半場前他與比利連撞牆後瀟灑射入，先為球隊追平1:1，下半場兵工廠的入球更盡顯他閱讀球賽的驚人能力，由他策動兩個精彩攻勢，做就奧巴美揚梅開二度反勝對手。

圖片來源 : ©AFP

艾美利讚奧斯爾非常投入

【體育】阿仙奴以3:1擊敗李斯特城，領隊艾美利賽後盛讚德國中場奧斯爾表現投入。

「這是（表現）很好的下半場，而我們在上半場把握得很好。90分鐘的進程理想，而我們以良好的態度作賽，展示自身的質素。這是一場重大的勝仗，我們值得獲勝。」艾美利在球隊取得各項比賽10連勝後說。

他特別點名讚出任隊長的奧斯爾（Mesut Ozil），後者既為球隊攻入扳平的入球，及後更傳交予奧巴美揚入球，踢出在阿仙奴其中一場代表作。「每一次比賽及訓練，奧斯爾的投入都非常好，球員努力並互相幫助。大軍的表現及與奧斯爾的配合都非常好。」

「美好戰果及美好的入球，球隊唯一是錯失了比賽頭30分鐘。」艾美利滿意地續說。

圖片來源 : ©AFP

奧燒今年好似開心返好多

有無記者問下拜狗點睇 邊個先係屎同辣殺

[會計] 風流帳係debit 定credit

我燒

拜狗三巨頭越屌 臭燒越勁

華迪踢踢下肚痛衝入廁所？

【體育】周一李斯特城作客阿仙奴被反勝1:3，主將占美華迪在完場前數分鐘忽然離場，衝入球員通道，直至完場也不見他的蹤影，難免引起球迷的揣測。

戰至87比分鐘，當時李城落後1:3，球隊3個換人名額已經用完，占美華迪（Jamie Vardy）忽然一支箭似的跑回更衣室，令球隊在最後階段少打1人，賽後領隊佩爾解畫：「當時華迪有點不舒服，不能返回球場，現在看來沒事了。」

華迪似乎是腸胃不適要急上廁所，至少賽後很多球迷都是這樣想，一名球迷在twitter上老實不客氣地問：「華迪真的在一場電視直播的比賽裡中途離場去開大？」

在球場上人有三急時有發生，英格蘭名宿連尼加就表示在1990年意大利世界盃一場賽事中，他明明肚痛卻在場上強忍，結果在一次攔截後失禁，弄得十分狼狽，相比之下華迪及時衝入廁所解決大事，算是當機立斷。

圖片來源 : 電視畫面

走場

不斷個flow好佢就開心
之前佢同山狗 7-11好夾個時都開心

大巴大巴打落果隻拜多嘴狗度

沙卡有冇練過打閘

列叔傷咗咩 做咩個個話冇閘用

佢兩個位置上係重疊左
咁當然奧燒有態當然係奧燒正選
不過藍斯都唔錯啊最近
比佢地爭下係好事

第二球有冇長啲

藍斯根本做唔到愛蛇要求攻中要做既野
愛蛇玩左右兩邊進攻 奧燒中間拎完波再直線塞俾左右兩閘做得幾好(琴日第二球)
藍斯拎完波轉幾個圈仲要傳失 一係跑到小禁區

想知大麻數據如何

竟然唔係老燒mom

走吧啦

奧燒:終於有人識夾波 可以認真返D踢

攻唔到啩，其實佢噚晚都幾多後上 不過我驚佢返唔切落嚟

有無尋晚愛蛇激情gif

Sexy football

跟唔上英超個速度

但今季都入左幾球波 原來都係做唔到野
唔識睇波就收皮啦盲反狗

讚奧燒一定要踩藍斯先得

Aa狗

點解iwobi MOTM

勁囉點解

有球通渠好靚
彈彈波又配合到
應俾就俾，走位d意識又好
有返啱啱出黎果陣d 仙氣

我地馬撚之前只係收左火 唔係收左皮

奧斯爾為阿仙奴射入追平一球，是他在英超第30個入球，超越奇連士文及路斯拿，成為在英超入波最多的德國球員。

奧斯爾領軍阿仙奴3：1破李斯特城

奇連士文在94-95球季僅效力熱刺1年使射入21球，離隊後在97-98年重返熱刺一季，再入8球。

路斯拿則在93-96年效力曼城，在英超其間共射入29球，不過之後2000年效力修咸頓時上陣24場都未能取得入球。

排第3至5位的是侯夫(19球)、普多斯基(19球)及波歷克(17球)。而歷來共有32名德國球員在英超取得入球。

奧斯爾在近4場英超已入3球，是他之前22場總和。而這名德國發電機最佳入球紀錄是2016-17年的8球。()

xhaka踢左閘

禾B勁到癲
瘋狂假身

咪又係冇得踢

華迪豬到瀨屎

【體育】周一李斯特城作客阿仙奴被反勝1:3，主將占美華迪在完場前數分鐘忽然離場，衝入球員通道，直至完場也不見他的蹤影，難免引起球迷的揣測。

戰至87比分鐘，當時李城落後1:3，球隊3個換人名額已經用完，占美華迪（Jamie Vardy）忽然一支箭似的跑回更衣室，令球隊在最後階段少打1人，賽後領隊佩爾解畫：「當時華迪有點不舒服，不能返回球場，現在看來沒事了。」

華迪似乎是腸胃不適要急上厠所，至少賽後很多球迷都是這樣想，一名球迷在twitter上老實不客氣地問：「華迪真的在一場電視直播的比賽裡中途離場去開大？」

在球場上人有三急時有發生，英格蘭名宿連尼加就表示在1990年意大利世界盃一場賽事中，他明明肚痛卻在場上強忍，結果在一次攔截後失禁，弄得十分狼狽，相比之下華迪及時衝入厠所解決大事，算是當機立斷。

歐霸咪有囉

今年d轉會真係做得好

拖囝26m抵撚到
而家求其呢個質素真係50m起跳

Leno琴晚都一兩下神救
傳波準同穩過牙間好多

細爆睇得出有潛力
俾波好爽
要加快節奏用佢好過沙卡

列叔三十幾歲做替工算係咁
幫手調節隊波心態

Papa可以教下走場狗同holding野

尋日要不是拖仔幫手執屎

拖淨係防守已經值晒，原來仲要用波派牌都唔錯

港珠澳大橋今日揭幕，雖然官方遲遲未公佈大橋開通儀式的詳細安排，惟香港特首林鄭月娥等高官及政界人士，昨日已陸續抵達珠海，習今早亦有出席港珠澳大橋的通車儀式。

獲邀參加大橋開通儀式的嘉賓今日早上到會展中心地下停車場進行安檢，之後再上車前往儀式會場。

10:03 習近平只說一句「港珠澳大橋正式開通」，便走下台，與其他嘉賓握手。

又仆街又左腳volley唔中龍

佢一直話自己似華拉提，但就比人叫白簡迪

做好本份 再做其他野 唔似得某領隊要防中派牌又入禁區射波

上年歐霸3子住烏我子牛奶全部88
藍斯good luck

leno反應好快, 禁區外好難入到佢波

林源三

勁囉

上年係廢老雲加帶 點同

琴日有球勁撚近頂埋去 落地好快

➖畀阿迷屌掛住玩fat唇嘅比比鳥兩球助攻；
➖畀漢尼斯接連屌到連屎都不如嘅奧燒1入波、1助攻、再加幾下killer pass；
➖畀人寸門前把握力敗家嘅Auba後備落場5分鐘就梅開二度；
➖畀球迷批唔出好過出嘅伊禾比今季愈踢愈好，令人眼前一亮；
➖畀球迷笑季初兩連敗嘅阿仙奴，各項賽事加埋十連勝；

阿仙奴3─1反勝李斯特城，行雲流水嘅組織，愈打愈有嘅鬥心，呢種士氣幾可難得，阿仙奴嘅半夜波，終於唔再係西波。

我阿翻嚟啦

想知爺爺有無公開講話愛蛇阿仙奴

其實都有屈狗般茅一兩隊 狼隊又咪和鏝贏獌

間諜可以專心打後備

其實話奧燒大賽隱形同埋狀態漂忽唔係好同意
反而覺得佢長期水準都穩定，只係之前打壓逼形球隊，成隊都受唔到壓，下下交個波比奧燒諗住佢搞掂就死，奧燒用波時間一長就會拖慢，
對比其他頂級playmaker，ozil用波先係佢弱項，長處係手術刀同無球，d施華你要佢成埸唔用波就廢一半武功，奧燒呢方面係幾好，所以成日跑動距離好多，走左去進攻走位同走黎走去駁腳
好似琴晚1，3球啲無球 第2球就手術刀

痴撚線睇精華
爛佬咁能勁既

講真轟打強隊都係55波 守得唔差

大隻佬係新老友

希望佢搶埋正選位
牙間打埋呢年都差唔多

大佬

老野其實做咩唔返去睇下波

唔係話肓反，我當然想佢踢返李城拎冠果季咁勁

但奧燒請你食幾多舊屎先俾返羹沙糖你食

車莫拉達換水貨/AUBA
應該場場都幾球波入

Laca>mola,lkk

車用佐真奴搭高華錫其實好撚屈

如果豬sir仲係度就好

拿 羊 黑 豬
燒 米 秕 藍

八大尖刀

希望賤種收番黎用

愛蛇

愛蛇同雲加好唔同
雲加以前成日守和/羸一球換人守
愛狗好似係咪都換人出黎攻

暫時今季係

依家啲人肯跑 識走位應該冇咁差掛

兩件都唔識 之前未睇過
但睇車狗兩件好似踢左好撚多年英超咁

高華不嬲潛力股

同意燒最強個下係佢會係合適嘅時候係合適嘅地方交意想唔嘅波
成日用 迪布尼 古天奴judge 佢係好on9

仲有臉咩

好個方面諗：唔想比壓力新教練
壞個方面諗：嬲鳩左阿狗

以前個個企定定 迪布尼都死

我都想知

其實愛蛇只係雲加既傀儡
想知再講

WENGER WHO

愛蛇次次下半場都加快節奏跟住反cup

想知
唔講死全家

上半場要練龍牙

定啦 臭燒要儲氣 黎緊幾場又會沉番

消耗戰術

上半場落後個陣愛蛇坐係到諗野型到 好似分析緊點樣反勝咁

雲加下緊一盤好大既棋

季初好多人屌愛sir後埸好堅持地波猜上去
其實後埸傳得好，對方要用好多體能去逼，先有咁多下半埸反cup
而加阿記既優勢係無車/利/鏝前埸逼得咁勁，變相體能留放對成季聯賽可能會好d 不過都係缺點

其實拖搭高華錫應該勁撚到

不如下一場照比奧燒做隊長

9場聯賽入得一球，
未計佢成日自轉甩波，
點解要用佢

G chi

牙簡夢遺 未好返 都應該係佢/剎卡做隊長
藍狗無得出

其實ramshit 續約同奧燒輪換幾好
佢開1xx k 週薪其實都唔過份

你比人炒仲會唔會返舊公司牙？

咁我寧願買隻翼 再要mk同燒輪換算啦
藍斯而家真係格格不入

藍斯同奧燒輪換都講得出

攻中出身

走唔走，其實呢個係雲加問題大d

一諗起剎卡打閘

皇狗快D收撚番佢再買世三啦仆街

有冇人角

j到虛脫未？

連你都變返超新星，
阿狗唔再係庇護工場

而加套form都幾好，人地壓前逼，消耗體能+前埸就有空間
人地縮後大巴，中埸兩個就瘋狂派牌
早幾季阿豬阿狗都敢壓上黎對攻，黎緊應該中下游會縮後大巴多

其實 上半場真係踢到屎咁 但最尾好返d
Btw 今季反cup 左幾多場 愛狗呢樣真心勁

留前鬥後

調動真係世界級
次次換完人都入波

同埋愛sir季初操體能有成果
下半場贏就係贏體能

雲狗時代永遠無反cup ，除左RVP個季
一早俾人入一粒既結果一撚定係456

調動真係吊打某死老野

《曼徹斯特晚報》
對祖雲達斯比賽前在酒店集合的球員有﹕

門將﹕迪基亞、羅美路、李爾格蘭
後防﹕華倫西亞、梳爾、史摩寧、艾歷拜利、連迪路夫、洛荷、達米安、艾殊利楊格
中場﹕普巴、費特、馬達、安祖斯彭利拿、靴里拉、馬迪
前鋒﹕馬斯亞、Tahith Chong、盧卡古、拉舒福特

冇全能王

加歷查 幾時肯收皮

場場都玩呢味野
下次不如門票分上下半場賣
上半場平d
下半場勁貴

尋晚iwobi MOtM

而家先係爺爺等左好多年既收成期？

mk 恩 同韋迫係咪留力踢歐霸，佢地兩個仲未打起

黑b勁喎

愛美麗真係改左好多問題
爺爺年代ozil 同xhaka 同場，個中場比人搶左一半先

前人種樹....

爺爺

種乜撚野樹啊
種球場啊

爺爺買完啲人返黎5色用

成日下半場一入 就幾分鍾內連入兩球

百屌mode

can躝

新阿lm

躝LA

因為有t11 包左好多波

打打下波都可以走左去all屎，咁咪好易打假波？
尋晚華dee 80幾分鐘走，其實未輸晒架喎

點忍屎 跑幾步都爆啦

廢老時期仲一定比藍斯正選
廢自己中場

兩閘番落後幫手搓波都好重要
頭幾場就係兩閘谷得太前 搞到波都搓唔穩
依兩場愛蛇明顯落左order

愛sir玄學
上半場捱打
下半場屌打

乾屎都話有啲可能，
濕屎真係一郁就爆

爆左分分鐘無人敢嘜佢

普狗

Huth

【十全非我意，但願英超平】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCXCVII

型撚到

985

奴自橫身對單刀 去留英超拿羊燒

桑尼兩季兩應該上到榜首

希望跟山齊士記聲加油

如果英超冠軍係暴連我就打爆部電視劇

雲加：我能給你們的，只有這些了，花開不開，就看他了。

如果想屌閪為什麼不叫雞
如果你是陳方安生我比碌鳩你含

喂大家紋哂身知咩事啦，
你用左我隻臭燒喎

我要買丹比利！
我買個唐莉娜比你吖？
我要買丹比利！
但係你尋晚差啲輸波喎？
我有丹比利我使輸？
你有丹比利你輸左喇。

今季少咗機會，但我始終覺得馬列斯頂唔到佢

失分時內疚的你一轉臉
為日後可得到什麼表現

診所隻蝗蟲仔好嘈，不如去比佢含？

世代之爭，00後不應被仇視？

如果我打飛機，呢個世界會唔會少左樹？

邊條河會有塵埃飛舞？

千禧回覆